置頂 大家都好想比人阻返工

求下你地 集會前 可唔可以搞左不合作先

罷工成功與否好大機會取決於港鐵巴士司機
但係其實我地都可以做啲野 令到架車行唔到

求下你地 集會前出嚟不合作 令成個罷工行動發揮最大既效用。

今日係灣仔天橋見到有人跪係地下求人罷工
唔好意思 無圖 因為見到好心up 無影到就走左
大家可唔可以幫下手 求下你地

Btw 一陣見！

推

［代發］一群政府新聞主任的公開信
有職員證！

今晚7點中環遮打花園見！

出面開始有po話要搞三隧
同假凶宣一樣

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

Pish

可唔可以早啲 7點左右開始塞😭